納粹中共香港警方 = 二戰納粹蓋世太保

你們可以從無花果樹學個比方。當樹枝發嫩長葉的時候，你們就知道夏天近了。